金門建築Fellowship programme 一問 [召喚各路人馬]

小弟收到金門 fellowship 2rd round interview，黎緊會係太古坊。 聽講會係有3 parts: individual + group task + written test 想問下曾經in過嘅朋友 究竟實情入面考核嘅大概會係點？

利申: 我in嘅係building